支持中國同胞

《人民日报》間：新闻自由何在？法治何在？人性何在？

死3毛，blocked

人哋要爭取新聞自由仲唔支持？？